[
    {
        "randomId": 649
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Ifaranga ku meza",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    }
]